SHF拉打特攝綜合POST996 無無終於就出啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

6月

6月
19派

日26-27 行25-26

10月

11月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.8

走咗數系列

要一 好嘢

派貨日子不遠矣

上未

依家上

到
笨大正仆街

要一

預巴開po 誰與爭鋒 留名支持

幪面超人 聖刃

無無來啦！！！

新手留名

之前SIC龍騎減價執咗盒，諗住等埋電喉一齊開，依家都係等埋無無啦

lm

新貼留名
終於推爆一個post

新polm

留名

每年出一套真係諗題材諗到人都癲
之前戰隊就用海賊，今次拉打就用SABER

拉打版聖杯戰爭

求下佢D造型正正常常

西方鎧武

主角叫亞瑟王

係邊種先啱

溝埋一齊....呀笨

銀閃閃

如果女拉打做主角
我就all in Kamen rider saber

佢仲有兩個女

12歲

新手入食玩坑，想問問重有無機會搵到呢套食玩？

姐係龍騎2

性癮

零食聘乳痛無

再搵搵先
另外楚問問so do同掌動駱是咪唔同系列？
但係size都一樣？

食玩嚟講係咪有好幾種系列？

掌動同裝動唔同size
主要嚟講分依兩大類

如果老實嚟講食玩掌動應該係大家公認神食玩
不過近年偷懶咗喺後面上色

裝動=貼動
但係又吹佢唔脹出齊啲角色

唔洗主角，好似墨咁已經夠

拉打聖孕?

仁叔唔再狩獵了

有冇巴打多隻無無出讓 之前武肺延期 盲舂舂錯手取消咗

可以休息了

無敵出貨時可能成隻屎黃色

每日一鞭天才 早晨

早射

永遠懷念

早

已成歷史

還我天才

希望出果陣比返啲彩色上去腰位

諗多左啦 要出彩色底suit dlc呀

龍兔要一

冇拉拉有天才圖
以為要出了

出呢個俾你

真龍兔

要出了

有情報？

早
天才同龍兔唔會出嫁啦

正呀喂

ooo出齊5個combo+恐龍先定天才龍兔出先

多謝雞雞

又出返

多謝雄哥

竟然冇贊成tee

好似一早出左

I mean今次再販

性癮上

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

無出佢同記者件情侶tee
笨大唔係好鐘意出一pair pair既野咩

開心啦 今個星期啦

星期五一齊開無敵

星期五

好快就到

99，青檸，paradox已備
準備屌打青檸了

係

有冇可能推到第1000個post紀念無無發售日

金檸表示：超，咪又係要用lv1先打得贏我，有幾無敵呀

一日推4個
靠你了

無新野，推唔郁

1001

無

你今日贏既機會呀

應該早瞓

入黎講早抖

依個又太早得滯

快架喇
準備變dum春post

仲有CS POST
孤係咪今日發貨?幾點到

拎得未？
利伸無訂

西瓜留名

已置頂

我都係

好和平

伸手窮學生誠徵無敵shf
之前手頭緊，訂唔到
希望唔好太貴
最好0 sad、有啡盒、無白點
求成全

開訂咁耐一兩百都無

真·窮學生一名

新情報
李小姐

嘩 屌.jpg

儲下錢先.jpg

推

火速推走個post
1011

推到世界盡頭

靠你啦

撳左入去....嬲

窮學生學咩人玩玩具？讀書啦

你哋好唔友善

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

對唔住

玩rkf啦百幾蚊

留錢買跑鞋好過啦

瞓街算啦仲跑鞋

去四川紮營

窮L表示：我都唔想㗎，我咁廢

好提議
多謝巴打

收到風你成日紮

擺埋落失蹤人口

yes! 搞掂

窮呀嘛
你估我想紮營呀

又屈 佢去開搵爆米四眼妹

又屈
平時紮開營，唔識咩爆米四眼妹
Kol

你從什麼時候開始產生了天才出現過的錯覺...

西瓜armor

問過無限魂未早播完過exaid 而家無敵都派貨 都冇公佈開訂

精神上支持

雙入啦, 唔係會後悔

U甜微喱啲咁靚, 唔買就始終成日心掛掛
起碼買一隻撚下先

反而後悔無入零號 但宜家個價又唔太值

有各一

以前千二 一對後悔莫及

前排仲見到零號有六舊水全新既, 依家唔知了

算啦 隨緣

宜家全新要900

係咪呢隻？
伸手表示唔識

好唔友善

我都等緊靚價零號

（陳年舊圖）冇零號 打住小野寺先

有冇巴打未有build
放 build best selection

背景好pro

之前學校online meeting要直播個mon先轉背景

好多油

補少少色田宮夠哂用好耐
估唔到連田宮都會缺買唔齊色
下次出旺角搵下

有
心頭好呢家野唔可以用錢黎衡量
錢呢家野死左帶唔到入棺材
試諗下你買完番黎隻野可以劣一世
個筆錢除番開每日1仙都唔使
真係抵到爛呀

買完究極之後要入埋零號
零號作為怪人個造型 真係型過唔少拉打
零號真係好撚正

用開郡氏 有機會開拓下台灣油先

我第一隻
就係見今次隻紅色幾靚咪買黎睇下

01 套扭強見人講好似好多地方都冇晒成set賣，仲諗住聽日去入返一套

我想扭都無

星期日兜左陣MK已經搵唔到
我都想買

玩少一套

班人驚死玩唔到咁200都衝你唔比秘書shf有埋公文包咩

why not both?

旋拍而家一套都要二百四
完全唔值

本地優先

建議俾錢日仁都唔好俾錢香港d炒價賺

日雅留意下可能間中有好價呢

日雅你地係自己黎定搵代bid？
我到依家都未試過玩日雅

日雅睇咗成個星期，啲二手未計運費仲貴過香港

二百四
我寧願買多隻佳之選

300yen 賣到百幾蚊
2-4都要7x-9x一set.....

扭蛋真係唔好高追
根本唔值呢個價

真...遲下可能出食玩盒裝呢

高追扭蛋，我諗起pokemon嗰啲套套都炒到上天

Pokemon scale world系列都炒得好貴
但qc真係麻麻
買唔落手

如果講qc，百變怪系列同埋cosplay系列都整得好靚，而且人氣keep得咁好，炒起都正常嘅

all mk

仲有二日

開始懷疑自己有冇訂到

揾下堆紙

原來都半年前

天才都4-5個月啦

西瓜黎架啫

無限魂等到西瓜都腐爛埋

無限魂今年魂展再擺出黎

環保戰法

希望天才唔好

真龍兔 黑洞龍

Prime rouge 都擺咗兩年
濕濕碎啦

咁環保都

早呀大家

shot

好mk

早 mk

男人無煩惱

又畀人屈

唔環保呀 個閪袍要design 點擺

女人有煩惱?

秒常

眼瞓

好似用閪布

日經

有頭髮有辦法

早
單已備
隨時賽跑

有單都要落場

極速跑去拎貨
等唔切鳥

唔急

秒經

瞓咗無睇

張床要人

女上司張床要你

返工不了

咁早點跟

做咗女上司人夫一句就唔返就唔返 真好

得你個死mk信佢比人屈

吹呀

我好鐘意....

老哭同我講話你去大大力
清楚明白

我係話大毅力

辛苦了

人地尊重知識產權，自製既嘢多數唔會賣

根性裂傷冇人幫灑粉

餓西: 灑鬼人粉

其實都係始終你出咗條片點都會引到有人買變相好似幫人賣廣告推銷咁

我以為佢會即刻刪片添

啲原片都無刪

通常道歉都會刪走哂啲片嘛上次mhw有條友吹笛吹出禍都係咁啦

果個好似直頭退出咗

剛剛瞓醒今日mk3 悟空開波

呢條友都唔係第一次比人踢爆

吹笛搞鳩三太子都係成就嚟嘅我有咁勁我都搞啦

印象中日魂請佢上去拍片

pass pass 安全
MK3 好似唔係新模

等官物認證

依個Hazard 變身模我都有買，係幾高質

前兩三年追返拉打一開始玩exaid 堆dx個陣都追佢啲片睇後尾build 冇追都係睇下佢啲片睇下有咩玩時王之後就⋯⋯⋯冇再睇

清楚明白

嗰時hazard出 呢個架幾Hit

我前兩日睇到條介紹片都覺得奇怪
心諗點解日本youtuber都會去介紹中國自製嘢
不過之前有個channel瘋狂介紹中國製玩具
老翻/正版都拍片 少癲

打番個和

0盒thanks

仲以為有野追加

追加不了 笨大心諗得鳩閒咩

啲衫再販緊要啲

隻MK3到底係咪新模呢
係嘅可以要一

改色炸

笨大邊有咁好死

萬年不變手炮effect

果幾舊野真係

當1隻有4粒
入曬mk1-mk7 mk20 mk22 mk42 mk43 mk45 mk46 mk47 mk50 mk50 Nano2 mk85 mk85戰損
屋企就會多咗72粒廢膠effect

...世界級環保垃圾

副社長既燈力.....

笨人真係好人 話比我哋知改色
可以pass了 訂黑洞好過

鞭屍

未入mk3諗緊入唔入好

又慳返

燈神

岩岩瞓著左 有人幫手鞭左天才 今日可以唔洗鞭

西瓜form

嗯

魂展都唔出 準備屌到笨大反肚

我都無入 但見佢唔係改模 配件又咁少
都費事入

訂唔訂埋日魂黑洞好
孤開訂都貴一舊多d

今日有冇機會派到無

後日

Force ride

係咩 仲以為17

17號日本出貨 日本人都係18先有得開

認錯driver?
絕滅先啱wo

對

阿屌 係喎 force rider唔係咁

初初都唔明 會以為17號出貨就即開
都要比日時間人哋派貨

有隨意門又話你知咩事

日本黑貓

期待架仔D圖

始終規模唔同香港 速度都唔差

防脫髮

香港黑貓抽大蛋

假髮個吸塑仲大舊過主體

日本黑貓其實好正常

一枝thx

仲諗住今晚去紮營

太熱不了

你會開冷氣俾我嘅
友善的大乳

行李都閪貓 .gun

試過你就知架啦

香港順豐咁
日本郵政都正常 香港都係閪

明就得啦

但都係逗

力的表現

最近出親都轉咗sagawa

同上年SDCC果隻好似一樣

我都諗咗好耐有咩分別

美櫻

咁食法 好危險

佢仲有quota無咁快電單車嘅

應該個盒會有分別

複工d圖好似無事 仲係咁正

炒價
不了

都係嘅

想要個耳機

想要個箱

原價都唔撚想要

扭佢老母閪

啱啱Twitter度打ムテキ
好多日本人都話想快啲玩
無敵終於嚟啦
點解無敵仲未送到

時間過得好慢

到時無無有問題就好笑 twitter變左叫苦連天

等我燈燈

會怒屌笨大

話咗未到

期望出左圖黎 fb d谷會有咩花生食

眼 水口 髮型

吹奏完落鍋爆香爆到金黃色

呢個定律嚟

最唔環保嘅環保野

依幾粒野見到想嘔

利伸無訂

最大分別已經係唔同色 仲要有時比吸索壓到變形

吓

我都無訂, 有無順豐到付

揾人人

人人搬屋好嘢 搬大屋繼續買

你點知架

幫襯過

老字號

20號果堆正路係咪聽日周街賣

即係聽日有預鳩賣

係 出名果幾間 細舖遲一日都唔奇

雄哥今日未燈
唔好嘢了

係喎

唔知想點

有冇人今晚一齊去紮營

天才同龍兔唔出

雄哥每日一燈 已成一燈大師

無限魂都唔出

跟

新手唔識

我等你開鋪

開廠

聽講你d貨夠塞成個貨櫃 所以先可以派貨即運

呢隻出咗啦

要公仔dlc

係咪叫暗號有8折？
伸手一名

用布織

已正評

涼鞋露趾要一

大家好唔好

唔好

點解唔好呀

仲未有 無無

冇得入5p gp學野

唔好呀，唔覆msg

我老婆

好想含佢啲腳趾

.gun

Cut 左阿美build
改訂amazon 兩日就到

奶佢粒墨

好波

阿美苦主在此

大家早

仲有一日

龜菱膏唔知有冇咁快出爐

無 好似係

手套開箱

帶定單

射左

屎黃色

好似咁易拆

好正

收貨

好想快d玩

要揾水口了

會散到一地

Exaid 把劍我多到夠玩七劍

我應該有四把

希望唔會有gp吹奏呢隻垃圾
垃圾色水垃圾qc垃圾素體

有十幾把

隻眼好暗

點跟

真愛

劍陣

今晚會唔會有奇蹟派貨呢

早阿勇
眼花睇咗你個留言做exia

人肉空運呢個無乜可能性

決定好未等你開團

換眼鏡啦mk

啲角幾吉手

本身個期待值因為歲月已經降到好低 但一見到實物圖即刻升到盡呀

燃燒吧

傻泣早

未睇清楚d好似麻麻地

mk註

個個都對佢隻眼不滿，一個二個一買返來就爆眼

明天或成...

幾好拆

急不及待了

希望聽日有太正 唔可以等多一個星期連滅先拎

對隻眼冇咩投訴
反而個無敵卡帶

下個月先有

出咗咁多隻exaid bandai都唔會較光啲隻眼啲色

衝啦 等嚟做乜

望完豉王我就無投訴了

潛力圖

上半還好 反而lv99個身 點解唔做好少少

好似有點7

比較下

個原形本身有啲歷史 所以問題不大

可能睇慣元祖

頂更泊

Exaid line通病

坐船好嘢

要等埋下星期啲嘢

改完特登講 咪即係認以前自己出得暗
改完唔講 你班友咪又心理作用覺得唔夠光要自改
咁做乜要幫你做埋

小露寶

幾柔順

被撚泊就有
你一走 個個走哂得返西西

動L

用開邊隻生髮水

幾點呀

各位早
見到無無啲圖
眼濕濕，終於到呢一日
射到成地都係

記得帶單呀

我話唔入驚了
佢地入啦 玩一場
一入完問有冇人邀 老哭 紅sir即走

佢哋好唔友善

張單日日跟身
漿住左拎唔拎到貨？

問舖頭啦！

新手一問，四川幾時到貨？孤又幾時到？

型到仆街

窮學生想買隻無敵
之前無錢比訂
要求唔高，無sad無白點就得
有冇ching可以半價放比我
窮學生求成全

不過啲髮型幾煩

上fb啦

直情想後追埋其他Exaid line

好感動 你留咗幾年名 終於都到呢日

已成Condom

差邊啲 定一隻都冇

你咁撚早講經咩

改咗個名三年啦

哇屌 呢啲真係要第一時間 等咗幾年

咁啱wifi入咗黑洞

過埋聽日就無人識你了

比人好唔友善咁笑足咁耐終於

今天星期五
六月日魂已到
到9:00pm

呢幕好深印象

點會 到時個個都想要佢

想入 聖遺同魔王

無無世一

等到Paradx已賣

可以咁玩

已返

入返*

下星期三隻

下星期可以回去開ps4了

好彩之前已入定

嘩屌

呢兩隻改完袍好好丁
入

威到最後..

等緊靚價

完了

商務先
依家放假放慣左唔想返去住

無無都3隻了

買到機票先算

一個月6隻

現在唔靚咩

依家無無出先搵 實炒返起

比你影響咗

3XX

等299呱以前好興咁樣講

好感動等足幾年

抵啦零號你又入唔返

等十年

我捕M記架

某乳都唔放

無咗回事 要揾揾

好滾動

靚到癲

約韓燒交收

玩頭髮玩一晚

唔食

好能彩登到出佢先，如果唔係你睇其餘個兩隻

老哭：好抵食 日日食 時時食

比啲信心

我都集氣左幾年先出
希望其餘兩隻唔洗咁耐

西瓜還可以

無限魂就..

好靚

大家齊齊食 食到腎結石

吹氣公仔

唔出無限魂出隻sin specter 比我

笨大正仆街
我隻天才呢

順手搵埋紅金

我係有咁講過, 不過係講緊你

如果出呢隻可以跟埋羽毛翼…

嗯 因為你係食日燒

頭髮我以為係另一個頭, 依家係拆開幾組咁替換

星期六再望望

我晏晝就食完啦你呢

望落去幾好拆

尋珍寶好嘢

快過你 半個鐘

貌似可以有啲變化

我有

希望係好拆啦 唔好嘅話玩得幾次就gg

你同廢老食飯都食到失蹤

覺得遲啲淘佬會有鐵線頭髮dlc
可以任扭

問玩具估價員啦

我諗要升都升咗了

一路儲緊build

同廢老食飯就預咗上唔到啦
廢老咁多口水

又想撚狗, bye

中年脫髮

我試過7半入座, 未夠8半食完話有事走先

勇者

真係有

para50冇人記得

由長毛變做張建宗

好撚想要

食得架

大家買左poppy幫無無含未

就黎有無無玩

買左paradox幫佢含

出啦出啦

今個月原來都好多野好似仲有1:1 ankh

係呀樓上有埋開箱片了

嘩

岩岩睇咗開盒
感覺有啲hea
隨時啲人出cos自制道具都靚過佢

買嚟把撚咩

前面果兩條似有鐵線 正呀

隻眼怪怪哋好似改到分得太開?

呢張好丁到

要一

而加睇返poppy好似最唔受養豬場影響

Build個兩個都冇呀

美空 記者都無事
係月巴讀開始

講咗好多次係演員問題，唔關東映事。

因為poppy有食……得健康
Build的話龍我同女記者又好似無乜

根本無呢回事

飲得珍珠奶茶多

真空派已死

是撚但啦無人想知

Who.gif

討論下都唔比

哦

啲圖有聲

播住黎撚
巴加~~~~

好難拆咁喎

其實唔難

求大媽唔好落重膠口水

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

早晨 隻無無幾靚仔咁 今日繼續鞭天才

影完相就肢解咗隻無無

天才無架啦 頂住先

鞭鞭有力 難到出為止

係西瓜

持之以恆每日拋西瓜

西瓜填海

早
天才無架啦

早 雄

雞雄哥好嘢

多謝冥燈雄每日一發功

支持一燈大師每日發功

改到靚為止

想燈自己

太靚

邊度靚睇過

無無既野你唔明

係咪仲未有人share頭髮玩法說明書嗰啲

sor 囉

換髮指南

無頭髮仲好

咁多吉手位

係呀

到時跌崩咗就喊出嚟

係床玩

脆弱的角

係咁架啦

想改眼 除左乜乜屋 仲有冇其他

過來排隊啦
我紮營紮咗成晚

窮學生要返學紮唔到
Ching買多隻半價放比我ok?
要無白點無sad

自改唔難

有啡盒ok?

睇下有冇限一啦？
無嘅話我要入一箱

用咩關鍵字 搵過得啲卡帶

shf貼紙

同西王69囉

紅sir好唔友善

就係等緊你po呢幅圖

唔似mk晚晚無極限

無無最強

唔係軟膠咩

大乳你幾點開鋪
出面好熱

見人話係吉手

金枕頭要一

吉到J

任訂咖喎

D角好危險

自己隻手危險啲下話

梳囉
窮學生訂個陣一二百蚊都冇
而家先有錢想追心頭好
跪求成全

玩完成手指都係膠布

比較擔心前面2條頭髮咁疊住心口 耐左會唔會甩色

似可扭有鐵線

咁正 後面頭髮反而無

無無開箱片

頂 睇完上面條片 唔係扭 係成個換

啱啱先開始補緊Ex-aid，係咪應該入定隻無無等之後唔洗追得咁辛苦

但又入坑驚搞唔掂

額頭粒十字唔係透明件 又可以出dlc面罩了

你又mb 又拉打 得唔得架

仆街越睇越型

最記得依張 中咗無無必殺技 青檸變咗爆ping玩家

700咪拎起晒頭髮配件

改埋dark muteki啦

拉打入左半隻腳，真骨同01愈入愈深

武肺停咗01無得睇又補舊番

MB唔洗後追無問題啦

點解可以咁快

無無威到最後

日本今日派

日本派貨嘛 你估香港黑貓咩

最緊要訂左zombie lv-0先

諗起都想..

X-0會唔會係ex-aid line最後一隻

好呀

留名睇人屌無敵依樣果樣

花生已備

就咁睇腰帶果啲圖案鳩啲
無咗啲浮雕 得兩粒豆豉

整浮雕工廠呀嬸唔識上色

ankh啲銀仔

換埋眼應該無野屌啦啩 有既...出得咁撚遲

唔好提
TATOBA TATOBATA TOBA

咁咪唔出得碌地王

突破盲腸

錯tajadol銀屌得岩既

TAJADORU

學我紮營啦

望下zio 啲錶面
你就發現無無好有誠意

鳴鳴 無訂等人放中sad二手 鳴鳴

無錢買營
入你個個度瞓ok?

我個營好細咋
你可以試下逼入來

exaid line整體都算高汁
除咗啲閪袍閪裙擺之外

我地好多都係啦又唔見你問我地得唔得好唔友善

你拎曬去買雪糕又話我知咩

天氣熱
有咩雪糕好食

預鳩晚晚都有問我, 乜無問你咩雪糕佬

無搵佢隔一排先應機

抵啦mk註

冇

屌你好唔友善

熱死人

魂展就自然個出現
完左就就變domdom

俾埋我入嚟ok?

新晉失蹤人士

講緊咩

01架電單車

小圈子 唔友善

大把失蹤人士

無無嘅出現 成功加速推po

正

你估年度走數大會流ga

無架啦

鎧武個堆係咪收埋晒係森林

找曬嘅話有冇需要賣腎

ghost都係 仲有d怪既shf

佢找哂姐 我窮唔會入哂ga嘛

隻無無幾靚

巴打D圖好正

FINAL FORM黎講, 無無真係幾撚破格同震撼

法爺都好搶眼下
decade都好破格呀 好似係第一隻張d野貼哂上身既final form

你去搵你啲女啦

由dcd開始
好多拉打啲final form 就全部貼上身

潮流指標

連設計都慳返

01架車出場都冇十次

比雷屌完唔敢再揸

集集OP出現

王權geiz.....

等緊乳鳩通知我去拎貨

真 集集出唔好反

但笨大就係死都唔出

誇奬純粹玩下

咪係
賣一盒少一盒仲要咁高汁
無900都唔賣

咁都計

炒狗死全家

所以咪唧牙膏囉

最hea嘅設計
一塊布，全部錶黐上去

唧到要搵人燒比我

出曬你會選擇 唧牙膏就係會衝

其實係 餓咗咁耐一定衝

小朋友先會選擇

Btw 01仲有2個月做 (當會8月尾完)
電單車仲唔出既話 都唔知可以點出

連izu

呢個機會都幾....大

有女就衝
清楚明白

小囉好冇

係既話 比武器跟車更惡毒
雖然車靚

要連個喼

無插key既腰帶 可以換上shf既

咁樣可以收你一萬yen都得
發大財

係咪認錯人？

都係武器跟車
大細電單車全都要

淨係想要部兩個轆，有冇人夾肥嗰部電單車

我會入 之後放左部肥電單車

無無係旋拍已經7xx 無訂到

一萬yen咪算平 不過訂價十幾算都未定

7xx同訂價炒少少啫

濕撚晒

呢個就諗多咗

轉拍好多開訂已經8-9算

或人一跌落渠就連部電單車都失去

到公海未

唔比閉合狀態腰帶點玩呀

你行去窗邊望下 睇下見唔見到大嶼山

因為已經載住咗

過咗啦

隻01拎住key但個腰帶開住係fail
利伸:執著撚

水口撚

小心雞雄又出嚟狙你口臭

水口就算鳩數啦 無先驚

一定要揾出嚟

全新已開盒check件 patpat位有水口+$200換冇水口

識玩

訂價-200收patpat有水口

新手唔知咩事

本身訂都要7舊
7xx都叫可以接受啦

第一隻應該係Blade King

動物浮雕點同 又唔係貼張啤牌上去

Sor 小弟記錯訂5魚尾
有現就衝了

買定跑鞋啦

紮咗成晚營
原來未有現貨

個個訂半打既係度扮要衝現

邊個訂半打扮衝現

你地搵藉口露營hehe

真心要衝現

yes 攪掂

跟...真心要衝現

平成第一人
但yes搞掂出處係

友店買

係唔係有啲誤會
純粹衝到開心吓

依單嘢好似聽過吓
之前fb出文回應

我唔係話苦瓜喎
另一個商場

yes 攪掂
敢唔敢個pt面前講

新平成第一人商場

唔知今次有冇叫員工唔好再幫友店去掃貨呢？
廢事又有誤會啦
黃店來㗎嘛
點會叫員工去掃貨返來炒呀
呢啲仆街嘢佢一定唔會做嘅
會做嘅鋪一定同黑警一樣死全家
支持黃店

瘦仔?

瘦仔無人爭

瘦仔笑咗

肥仔減磅

根本係成套exaid都好破格

破格得黎連到主題又好題
生果都想搞破格 但去到一半已經無哂生果同街舞既主題

做乜你條戰線由MB玩到黎SHF

垃圾素體垃圾眼
唔衝鳥

窮學生無錢訂
唯有衝現

無錢買眼貼

今次呢招有型到

毒撚剩係識係咁落坑

歡迎加入呢個無底深淵
千其唔好睇gaim同build

型
不過都唔好玩嘅

要抽了早排鐵蝗30抽都唔中

訓左無睇 原來有劍

訂果陣無留意有埋劍，突然覺得無無好有良心又有劍又有頭髮玩

Exaid line 最後良心

真.....你諗下drive咁 槍劍分係2隻死貨度

笨大正仆街，肯出lv3果堆未

等通知拎貨我既exaid line就完結

自改

咦有記憶好似做過展品
定記錯？

有咩
冇見過佢出過
貼動就出過

咁應該記錯

呢set就走左數

但係我依家淨係玩呢隻GAME，搞到部PS4封晒塵

我抽咗5次10連先喺BONUS中

我咪就係為咗武器硬食咗兩隻死貨囉

有埋劍好抵

依隻先係真嘅iron spider

900買都仲良心價 真心

on9炒狗

打算等埋mafex 2.0 shf 官圖同實物都正

見人mafex斷過爪之後已經怕咗
兩隻配件完全一樣 揀shf算
shf啲爪鬆緊度OK

佢爪關節無咁靚 但起碼無mafex咁易斷先

隻手套hulk啱用

基本上為手套買

你究竟有幾鍾意畀人屌
屌左你咁多個月都仲繼續你D弱智炒家精神

咪理佢啦條友越俾人屌就越high
無視佢等佢冇癮就收皮㗎喇佢

每一個留言都係為左畀人屌而留
呢個人上黎連登到底為乜
畀人屌到興奮？

一早扑左了

可能佢喺現實冇朋友
上到嚟一留言就咁多人屌佢咪興奮囉
咪不斷keep住上嚟搏屌

咁撚多貨 去現時點租個鋪位 隔離左右都係炒家 大把人同你吹水

租舖位要額外成本嘛
得閒走上嚟釣下水魚
搏下屌又唔使成本嘅

人哋抖M 鍾意做肉便器

希望佢今次唔好衰多鑊 2隻都無訂 睇定d先著跑鞋

我無入IW果隻GG
之前想入mafex 但見斷爪無入
跟住就出依隻
咁唯有揀依隻

起初$700訂價卻步左 依家又好驚升到天價

依家marvel過晒熱潮
基本都唔會點炒得勁
係有啲ON9托市
講900仲良心價
佢良心一定比擔咗
比翻10打你

不過睇官圖 個人鐘意shf上色多過mafex

手套mafex隻紅色深啲
shf會鮮色啲

mafex嗰隻之前因為上太厚色先逼斷
第2批冇左依個問題
今次有撳shf,2邊都撚下

想問下開住LED 燈條會唔會影響到d SHF ?有冇經驗人士

唔多唔少都會
最好唔好長開照住

無敵係咪炒到high high

都未運到香港

上年後追唔識 斷到懷疑人生 後尾先知中左第一批

希望唔好

清晨最前線 早晨

無無應該游緊水

去緊要派嘅地方了

早曬各位

錢同單已經準備好了

cross-z真係型到癲
利 食炒照入左

想入

狗沖未

要了

提多次
記得帶單

唔帶
唔拎

我擺櫃頂 咁啱廳盞燈照到
依真骨hyper kabuto粒ball joint 變咗少少白色

早射
1001

有排啦

1011

無單

傻仔 不了

個時未入坑 有能計

你收工時人哋都收舖返埋歸了

爭佢齊line都無後追返 有乜所謂

不能同意更多

射早

太能型明唔明白

唔明白 一般貨色

u唔識波

不了

哭能左

呢層駁唔到

你享受

有得揀咩...

推得咁快嘅
早

好快咩

快過上個post

週經

你都係抖M

唔驚

好快姐
btw今日可唔可以早啲開門
你間鋪外面真係好熱

四重加密你比啲咁既我睇?

窮學生要求涼住冷氣露營

今晚係咪無極限

你得咩

瞓咗2日啦
好L熱
樓下個保安都好同情我

夜返=/=有極限

瞓啦柒頭

收到

我都好驚
好彩日魂訂左12隻
多得理度巴打當年教我用日魂

正職有工返
份工hea可以睇晒成套zi-o

係咪凌晨2點先返到

講聲早晨

目標 12點

有冇wow咗

聽住先

唉食糖啦你

食韓燒啦

又有韓燒食
真係好

懷舊下

食完韓燒直落食糖水

泊仔同廢老男上司好有情趣

mk的一晚

原來同上司仲要男，咁食串燒賣都嫌耐

希望係有無無的一晚

女就無問題

有嘅

記得帶手套

我

你開？